想搵返叫 賤！ 既人

應該得我咁樣set你電話？
無聯絡一段時間 最近見到你部kindle又諗起你
唔知你仲有無上連登

如果你見到既就tg/wtsapp 我啦

我都成日俾人叫賤男

佢係女